外掛玩家親訪本公司暴力事件官方聲明

首先官方要非常沉痛的發佈此則訊息，就在2007/03/03 17:15，因思銳遊戲總局位於台北縣新店市的總公司發生了令人遺憾的暴力衝突事件，近來因本公司雷厲風行針對外掛玩家實行【滿門抄斬專案】，因而引發不少外掛玩家對官方的強烈反彈，但官方客服部秉持著支持公司政策的立場，近來已大舉封鎖玩家的遊戲帳號、GGC會員帳號、甚至是上網的IP位置，這也讓不少投機份子收斂了許多！

但就在2007/03/03 16:30，以林姓男子為首的黃姓以及洪姓三名玩家親訪本公司，其中因使用暗黑Online外掛被停權的林姓男子大聲咆哮官方要求開啟帳號，或至少允許他搬移停權帳號身上所有的虛擬寶物至其它朋友帳號的要求被拒後，三名玩家竟動手砸毀本公司玻璃大門以及櫃台，甚至在本公司吳姓客服主管出面制止後，亦動手圍歐吳姓主管導致右眼腳出血以及腦震盪必需住院觀察後揚長而去，此種公然向官方權利挑戰的行為，官方在此正式向上述三名玩家表達嚴正的抗議以及絕對法辦到底的決心！

雖然上述三名玩家的會員註冊資料係為亂填的不實資料，但所有暴力的犯行過程已被本公司的監視系統全程拍下，目前亦已著手準備相關資料將於2007/03/05提供予警方進行司法告訴，在此本公司對上述三名玩家下達最後通牒的聲明，若您在2007/03/05中午12:00之前不與官方連絡表達和解與道歉之意，官方將動用律師團以及一切的手段將三名犯行玩家繩之以法。

為了避免官方強制封鎖外掛行為將導致人身安全受到影響，即日起本公司將全面暫停玩家親訪本公司的客戶服務，相關的任何申訴事項請以客服信箱向本公司申告！除此之外，針對前述三名犯行玩家撂下的狠話：【打到你不敢鎖】一事，本公司在此正式的回應，如果上述三人有看到此篇公告的話，我們必需要說：以暴制暴絕非我們樂見的手段，但是滿門抄斬鎖外掛的政策我們絕對奉陪到底，如果日後再發生類似的事件，站在保護執行公務的公司立場，若有外掛玩家膽敢再到本公司放肆，我們也絕對不會坐以待斃，敢用外掛就不要來公司嗆聲，若真的想挑戰官方的勇氣，歡迎放馬過來！

因思銳遊戲總局營運團隊 嚴正敬告

出處